# LitReviewTestIssue

Тестовое задание для компании LitReview

## Запуск приложения

Проще всего запустить приложение из Visual Studio через IIS Express. Для запуска понадобится установленный на компьютере postgres (приложение разрабатывавлось с 14 версией).
База и её структура создаются из миграций во время запуска приложения. Для подключения к БД используются настройки из appsettings.json в разделе ConnectionStrings,
параметр DefaultConnection. Для тестов - TestConnection. При необходимости их нужно изменить. 


Если будут проблемы с портами, они прописаны в launchSettings.json. Для iisExpress настройки в конце файла.